有幾多人因為前度問題而分手？

一段關係唔係因為雙方嘅問題
而係第三個人嘅問題
我做得幾好都冇用...
有心無力
唔知點面對男朋友

利申 係我男朋友放唔低ex

根本未放低前度就唔應該開始第二個一齊

佢前度突然搵返佢....
佢地偷偷地whatsapp比我發現
仲要係曖味嘅對話

條仔都係賤㗎喇安守本份都唔識 係就分咗手先搞呢搞路
佢再搵返你都咪撚制

我同男友一齊左一個月左右
我地交友apps識 其實佢有同我提過佢嘅過去
我有講笑講過 會突擊check電話
當然最後都冇咁做
成日話信任就唔應該check電話
但我唔知佢同啲ex仲有冇contact

想問其實絲打你地係點做？

佢而家好動搖
佢唔想害我 又唔想傷我
佢同左我講對唔住
話會同我一齊 唔想因為其他人而分開
我想比機會佢 但我知道佢仲會同佢ex keep contact

有時唔知會更幸福...

過來人同你講 你心裡面一定會有條刺
問心你接受到佢同返你一齊又同佢ex keep contact?
盞自己唔開心 攞黎搞呀

睇下個權力天秤囉。你食得住佢既，你大可以瀟灑分手，又或者如果佢食住你，你就只能等佢慢慢放低，等你地感情基礎更穩，佢對你付出越黎越多就會放低。最傻既做法就係日日為左呢樣嘢嗌交，唔開心，拍拖唔開心不如唔好拍。

之前有捉過男朋友用work email同個ex講埋曬d flirt野 然後佢同我講係慣左用呢個tone講野
再之後仲直認不諱佢係冇放低過個女仔
話出街去到某個位又會諗起咁
唉我個心一路都有條刺
不過諗住自己始終係佢現任 都係放開d
屌點知岩岩用佢電腦login Gmail見佢仲keep住ex個登入
我 屌 你 老 母
宜家訓唔著

.....
我自己都唔識
個人認為你首先唔好衝動話比佢知
你私底下試下用佢email同佢ex chat
睇下佢有冇肉體都出埋軌

或者你一直扮唔知 咩都唔好做

除非你有一定嘅把握佢會挽留你
否則唔好攤牌

真係唔敢咁做 佢知道會殺左我 佢一向有暴力傾向
我都係自己呻足一世算啦

有暴力傾向唔係一個理由吧
算啦 條路自己揀

搵樹窿傾下？ ig:love_of_listener

好多人搵個新都係為左忘記個舊愛佢就支持佢，幫佢忘記個ex啦